有冇人知ICQ之戀女主角依家點...

篇故真係童年回憶
雖然到依家都唔知係堅定流

大過肚跳樓嗰個？

連登全部小學雞